再碎碎念

老爸之前和我说了一句话，今天突然觉得很受用。于是乎在这夜深人静的时刻记录一下。凡事都要讲究一个顺字。顺。便是缘分。便是成功。讲得实在是很在理。越来越不喜欢去微博。那里的气氛很奇怪。以前总觉得，转转桶哥转转漫画书，轻松一下，快乐十秒。现在已经不是这样了。满屏刷的都是朋友们转发的“心灵感悟”。这样的关注还不如不要了。我还是希望自己能积极的看待一切。就算是最苦最难受，也不应该用这种姿态生活。